克制警察無啦啦雙手推市民落地

Backup 定第日制裁用

推

1/N

2/N

3/N

已backuped

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

sorry 阻一阻
【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入

謝謝，推

隨便推

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭40咋

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？